我成日導人向善 但偏偏自己係最黑暗個個

i know that feel

人性係善，你係街度見到人跌倒你都有個本能好想去扶。
除非有啲喪心病狂嘅
請接受自己係一個善良既人先

而且幾乎冇一個人可以係快樂裡面學到嘢
正如你眼前既好男友，佢以前對初戀好仆街好蠢唔識處理搞到分手，先學到點做好男友。
請接受自己係犯錯裡面成長，因為9成人都係咁。

好正常，吸收得太多又釋放唔出

啱既啱既
錯誤令我地成長
特別係心碎

我唔鍾意魚缸無魚！！！

一set兩份？

有人問佢係咪我分身
佢話我係佢偶像
即係copycat

咁難得有一個人欣賞你
就好好珍惜啦

仲要覺得自己好特別地痴線肉酸

你快啲同佢打交！！！

佢刷我鞋

你執到啦

師傅分身屌又要扮nice好假啊我

估唔到你份人咁虛偽 對你好失望🤦🏻‍♂️

費事成日樹敵

咁麻煩你對我禮貌啲

好傷心

Why

條女好主動我對住佢假膠唔到唔funny喇屌

怯你就輸一世

一認真就搞笑唔到搞笑唔到就唔吸引

你個樣夠曬搞笑架啦

有褲著植物

我係咪應該要釋懷